{"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": null, "title": "Elev la \u015fcoala de \u015foferi, prins conduc\u00e2nd cu viteza de 122 km/h. Instructorul a fost amendat", "description": "Un cursant la o \u015fcoal\u0103 de \u015foferi din jude\u0163ul Arge\u015f a fost depistat, s\u00e2mb\u0103t\u0103, conduc\u00e2nd ma\u015fina cu viteza de 122 de kilometri pe or\u0103, pe DN73, \u00een comuna \u0162ite\u015fti, din Arge\u015f,  unde limita este de 50 de...", "url": "http://www.mediafax.ro/social/elev-la-scoala-de-soferi-prins-conducand-cu-viteza-de-122-km-h-instructorul-a-fost-amendat-17248368", "urlToImage": "http://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/17248368/1/politia-rutiera-publimedia-adriana-neagoe.jpg?width=640", "publishedAt": "2018-06-09T09:23:33Z"}