{"status": "ok", "source": "t3n", "sortBy": "top", "articles": [{"author": "J\u00f6rn Brien", "title": "Apple speichert E-Mail-Adressen in iCloud \u2013 \u00fcber Jahre", "description": "Apple speichert offenbar die E-Mail-Adressen seiner Nutzer in iCloud \u2013 \u00fcber Jahre hinweg. Damit soll eine Autokomplettierung k\u00fcrzlich verwendeter Empf\u00e4nger erm\u00f6glicht werden.", "url": "https://t3n.de/news/apple-speichert-e-mail-adressen-1083782/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2016/11/Apple-iCloud-Anmeldung.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=79f7e6fa307c2aa56482557bb062dc6b", "publishedAt": "2018-05-30T19:59:15Z"}, {"author": "Helen Bielawa", "title": "Post-Tochter Streetscooter denkt \u00fcber B\u00f6rsengang nach", "description": "Die Elektrofahrzeuge der Post-Tochter Streetscooter sind offenbar gefragt. Mit einem neuen Werk will das Unternehmen seine Produktion verdoppeln \u2013 und denkt \u00fcber einen B\u00f6rsengang nach.", "url": "https://t3n.de/news/streetscooter-boersengang-post-1083776/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2017/04/StreetScooter2016-07.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=1405806ef5da8341d82a514532d36a4a", "publishedAt": "2018-05-30T19:22:37Z"}, {"author": "t3n Redaktion", "title": "Die IT von ALDI Nord: Ein internationaler Dialog", "description": "Anzeige: Was macht eigentlich ein ITler beim Discounter? Nicole Ignaciuk und Daniel Nagel, Projektleiter IT bei ALDI Nord, geben einen Einblick in die Online-Welt des Lebensmitteleinzelh\u00e4ndlers und erz\u00e4hlen, was das Arbeiten bei ALDI Nord ausmacht.", "url": "https://t3n.de/news/aldi-nord-internationaler-dialog-1081617/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2018/05/ALDI-Logo-weiss-auf-Fensterschobe.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=24fba6d75f4c2bccee966275a480f94a", "publishedAt": "2018-05-30T10:44:41Z"}, {"author": "J\u00f6rn Brien", "title": "Abmahnungen wegen DSGVO: Die ersten F\u00e4lle sind da", "description": "Die im Vorfeld bef\u00fcrchtete Abmahnwelle nach dem Start der DSGVO scheint tats\u00e4chlich loszurollen. Die ersten Abmahnungen wegen angeblicher Verst\u00f6\u00dfe gegen Datenschutzrecht sind eingetrudelt.", "url": "https://t3n.de/news/abmahnungen-dsgvo-faelle-1083742/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2018/04/dsgvo-wichtigste-fragen-beantwortet.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=476fbdc78c6186a7e7650b97ef7e1af8", "publishedAt": "2018-05-30T18:27:48Z"}, {"author": "Cornelia Dlugos", "title": "Youtube-SEO: So optimiert ihr euren Kanal und Videos (inklusive Infografik)", "description": "Youtube hat sich neben Google als ernstzunehmende Suchmaschine etabliert. Ein eigener Youtube-Kanal ist dabei f\u00fcr Firmen ein erfolgsversprechender Weg, ihre Zielgruppe zu erreichen. Wir erkl\u00e4ren, wie SEO f\u00fcr Youtube funktioniert.", "url": "https://t3n.de/news/youtube-seo-1081805/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2018/03/youtube.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=1ee3e782f36f59f09d4b19cce196d023", "publishedAt": "2018-05-30T16:23:24Z"}, {"author": "Janina J\u00e4ntsch", "title": "t3n Jobs: Der Tagesspiegel, Vilsa, Hitschler, Henkel und viele mehr suchen Verst\u00e4rkung", "description": "Anzeige: Aus den Bereichen Marketing, Projektmanagement und PR & Redaktion sind diese Woche folgende Jobs hei\u00df begehrt: Online-Marketing-Manager, Social-Media-Manager und Technischer Redakteur", "url": "https://t3n.de/news/t3n-jobs-tagesspiegel-vilsa-1083682/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2018/02/t3n-featured-image-jobs-der-woche-01.png?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=41225bf3d297d373aa39614f126d3dc8", "publishedAt": "2018-05-30T16:11:15Z"}, {"author": "t3n Redaktion", "title": "Flugtaxis und vernetzte Schienen: Startups gestalten die Mobilit\u00e4t von morgen", "description": "Roboterautos, \u00adFlugtaxis, ver\u00adnetzte Infrastruk\u00adturen. Der Mobilit\u00e4ts\u00adsektor steht vor \u00adeinem \u00addrastischen Umbau. Im Rennen mit \u00adTesla, Uber und Co. \u00admachen Unternehmen aus Deutschland \u00adgerade Boden gut. Ihre \u00adSt\u00e4rken: Sie verstehen viel von Hardware \u2013 und setzen auf Teamplay.", "url": "https://t3n.de/magazin/flugtaxis-vernetzte-schienen-startups-gestalten-246436/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/magazin/wp-content/uploads/2018/05/lilium-landing-pad-rooftop-credit-lilium.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=64969941cf7df81f54be18b51bdb9ba5", "publishedAt": "2018-05-30T16:00:00Z"}, {"author": "Kim Rixecker", "title": "Jeder Dritte h\u00e4lt Kryptow\u00e4hrungen f\u00fcr eine interessante Geldanlage", "description": "Jeder dritte Deutsche interessiert sich f\u00fcr Kryptow\u00e4hrungen als Geldanlage. Bei den unter 35-J\u00e4hrigen ist es sogar jeder Zweite.", "url": "https://t3n.de/news/kryptowaehrungen-deutschland-umfrage-1083678/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2017/12/litecoin-bitcoin-krypto-waehrung.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=e2952cafac5d42fb3b505d32777ad099", "publishedAt": "2018-05-30T15:11:19Z"}, {"author": "Andreas Floemer", "title": "Sonos One g\u00fcnstigste Homepod-Alternative: Diese Lautsprecher unterst\u00fctzen Airplay 2", "description": "Apple hat sein kabelloses Multiroom-Audiosystem basierend auf Airplay 2 ein Jahr nach seiner Ank\u00fcndigung ver\u00f6ffentlicht. Die kompatible Hardware ist nicht g\u00fcnstig \u2013 am erschwinglichsten ist dabei nicht der Homepod.", "url": "https://t3n.de/news/airplay-2-1083561/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2018/05/apple-airplay-2-support-hero.jpg?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=00e9cd725e18d39392266597c3335640", "publishedAt": "2018-05-30T14:32:27Z"}, {"author": "Johannes Schuba", "title": "iA Writer 5: Neue Mac-Version der Schreibsoftware bringt erneuerte Bibliothek", "description": "Die beliebte Schreibsoftware iA Writer ist f\u00fcr macOS in Version 5 erschienen. Sie bringt eine komplett neue Bibliothek, die die Organisation von Texten vereinfachen soll.", "url": "https://t3n.de/news/ia-writer-5-macos-1083636/", "urlToImage": "https://assets.t3n.sc/news/wp-content/uploads/2018/05/iA-Writer-for-Mac-with-New-Library-teaser.png?auto=compress%2Cformat&fit=crop&fm=jpg&h=630&ixlib=php-1.1.0&q=65&w=1200&s=41eb34b84ab28f6bdc528d40e65e8f49", "publishedAt": "2018-05-30T14:25:14Z"}]}