{"source": {"id": null, "name": "Mediafax.ro"}, "author": null, "title": "Cazul bunicii ucise de nepotul de 9 ani | P\u0103rerea ministrului Dan despre ce ar fi \u00eempiedicat o asemenea tragedie", "description": "Carmen Dan, ministrul Afacerilor Interne, sus\u0163ine c\u0103 rolul psihologilor \u00een \u015fcoli este important \u00een a depista nereguli privind atitudinea unui copil, preciz\u00e2nd c\u0103 legisla\u0163ia ar trebui \u00eembun\u0103t\u0103\u0163it\u0103....", "url": "http://www.mediafax.ro/social/cazul-bunicii-ucise-de-nepotul-de-9-ani-mesajul-transmis-de-ministrul-carmen-dan-17235987", "urlToImage": "http://storage0.dms.mpinteractiv.ro/media/1/1/1688/17235987/1/7469143-mediafax-foto-alexandra-pandrea.jpg?width=640", "publishedAt": "2018-05-30T09:55:51Z"}