{"source": {"id": null, "name": "Stirileprotv.ro"}, "author": null, "title": "Iohannis, \u00eenfr\u00e2ngeri la CCR. Judec\u0103torii au respins dou\u0103 sesiz\u0103ri ale pre\u0219edintelui", "description": "Iohannis, \u00eenfr\u00e2ngeri la CCR. Judec\u0103torii au respins dou\u0103 sesiz\u0103ri ale pre\u0219edintelui", "url": "https://stirileprotv.ro/justitie/ccr-il-contrazice-inca-o-data-pe-iohannis-sesizarea-privind-csm-respinsa.html", "urlToImage": "//image.stirileprotv.ro/media/images/1408x882/Dec2017/61931426.jpg", "publishedAt": "2018-06-05T10:15:00Z"}