{"source": {"id": null, "name": "News.ro"}, "author": null, "title": "Patru jude\u0163e sunt sub cod galben de desc\u0103rc\u0103ri electrice, grindin\u0103 \u015fi v\u00e2nt", "description": "Trei jude\u0163e - Cara\u015f-Severin, Timi\u015f \u015fi Arad - se afl\u0103 s\u00e2mb\u0103t\u0103 diminea\u0163\u0103 sub aten\u0163ionare cod galben de desc\u0103rc\u0103ri electrice, grindin\u0103 de dimensiuni mici \u015fi v\u00e2nt puternic.", "url": "https://www.news.ro/eveniment/patru-judete-sunt-sub-cod-galben-de-descarcari-electrice-grindina-si-vant-1922401909002018060818156945", "urlToImage": "//i0.1616.ro/media/2/2701/33631/18156945/1/anm.jpg", "publishedAt": "2018-06-09T05:37:55Z"}