{"source": {"id": null, "name": "Adevarul.ro"}, "author": "https://facebook.com/1714981603", "title": "PSD \u015fi \u015ftiin\u0163a contramanifesta\u0163iei", "description": "Totu\u015fi, care ar fi motivele ce l-au determinat pe pre\u015fedintele PSD s\u0103\ncomande organizarea intempestiv\u0103 a mitingului de s\u00e2mb\u0103t\u0103, 9 iunie?", "url": "http://adevarul.ro/news/eveniment/psd-stiinta-contramanifestatiei-1_5b1b56b6df52022f75f35ab0/index.html", "urlToImage": "http://adevarul.ro/assets/adevarul.ro/MRImage/2014/10/31/545384c00d133766a8679223/974x468.png", "publishedAt": "2018-06-09T04:33:32Z"}