{"source": {"id": null, "name": "Romaniatv.net"}, "author": null, "title": "Traian B\u0103sescu, despre decizia CJUE: Nu-i putem lua dreptul de a vie\u0163ui cu alesul inimii", "description": "Traian B\u0103sescu, pre\u015fedintele PMP, a declarat, mar\u0163i, c\u0103 decizia Cur\u0163ii de Justi\u0163ie a Uniunii Europene &icirc;n cauza Coman-Hamilton oblig\u0103 Rom&acirc;nia s\u0103-i acorde drept de reziden\u0163\u0103 so\u0163ului american, f\u0103r\u0103 recunoa\u015fterea familiilor homo", "url": "https://www.romaniatv.net/traian-basescu-despre-decizia-cjue-nu-i-putem-lua-dreptul-de-a-vietui-cu-alesul-inimii_423512.html", "urlToImage": "http://media.rtv.net/image/201805/full/baselu2_38479200.jpg", "publishedAt": "2018-06-05T13:15:47Z"}