{"source": {"id": null, "name": "Digi24.ro"}, "author": null, "title": "Ultimul mesaj publicat de t\u00e2n\u0103rul care \u0219i-ar fi dat foc \u00eentr-o benzin\u0103rie din Cluj", "description": "T\u00e2n\u0103rul de 23 de ani care \u0219i-a pus cap\u0103t zilelor, la Cluj, incendiind ma\u0219ina \u00een care se afla, chiar \u00eentr-o benzin\u0103rie, era din Bucure\u0219ti \u0219i, spun anchetatorii, ar fi suferit o decep\u021bie \u00een dragoste, care l-ar fi \u00eempins spre gestul necugetat.", "url": "https://www.digi24.ro/stiri/actualitate/ultimul-mesaj-publicat-de-tanarul-care-si-ar-fi-dat-foc-intr-o-benzinarie-din-cluj-938429", "urlToImage": "https://s.iw.ro/gateway/g/ZmlsZVNvdXJjZT1odHRwJTNBJTJGJTJG/c3RvcmFnZTA3dHJhbnNjb2Rlci5yY3Mt/cmRzLnJvJTJGc3RvcmFnZSUyRjIwMTgl/MkYwNSUyRjMwJTJGOTIwNTM2XzkyMDUz/Nl9pbmNlbmRpYXRvci1iZW55aW5hcmll/LmpwZyZ3PTY0MCZoPTQ4MCZ6Yz0xJmhh/c2g9OWQyNDFhNjY2MGQwNTNmMmJkN2M1MzMyNTk0YWMzMmI=.thumb.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T06:59:00Z"}