{"status": "ok", "source": "der-tagesspiegel", "sortBy": "top", "articles": [{"author": null, "title": "Die Spur der Sterne", "description": "Ein Satellit der Europ\u00e4ischen Weltraumagentur Esa vermisst extrem pr\u00e4zise die Milchstra\u00dfe. Auch das R\u00e4tsel der \u201eDunklen Materie\u201c soll er l\u00f6sen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/wissen/die-sonde-gaia-ermoeglicht-eine-neue-astronomie-die-spur-der-sterne/22621100.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/gaia_mapping_the_stars_of_the_milky_way/22621394/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T22:08:35+00:00"}, {"author": null, "title": "Bericht: USA verh\u00e4ngen bald Importz\u00f6lle auf Stahl und Aluminium aus EU", "description": "Nach einem Bericht des \"Wall Street Journal\" sollen K\u00fcrze die Pl\u00e4ne zur Verh\u00e4ngung von Strafz\u00f6llen auf Stahl und Aluminium aus der EU bekannt gegeben werden.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/handelsstreit-bericht-usa-verhaengen-bald-importzoelle-auf-stahl-und-aluminium-aus-eu/22627560.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/container-im-hamburger-hafen/22627562/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T21:56:00+00:00"}, {"author": null, "title": "Ein Toter bei Messerangriff im Bahnhof Flensburg", "description": "Bei einem Messerangriff in einem Zug am Bahnhof Flensburg ist am Mittwoch ein Mensch get\u00f6tet worden. Das best\u00e4tigte die Bundespolizei", "url": "https://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/messerattacke-in-zug-ein-toter-bei-messerangriff-im-bahnhof-flensburg/22627420.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/krankenwagen-symbol-nacht/12164774/28-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T19:28:26+00:00"}, {"author": "Oliver Bilger", "title": "Die Auferstehung des Arkadi Babtschenko", "description": "Pl\u00f6tzlich tauchte der totgesagte Kremlkritiker auf einer Pressekonferenz auf. Was hinter dem inszenierten Tod von Arkadi Babtschenko steht. Eine Analyse.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/vorgetaeuschter-mord-an-russischem-journalisten-die-auferstehung-des-arkadi-babtschenko/22627220.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/russischer-journalist-babtschenko-lebt/22627270/1-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T21:44:27+00:00"}, {"author": null, "title": "Mattarella gibt politischer Regierungsbildung Zeit", "description": "Die Bildung einer Expertenregierung in Italien soll hinausgez\u00f6gert werden, um die Chance auf eine politische Regierung zu erh\u00f6hen. Das berichtet die Nachrichtenagentur Reuters.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/italien-mattarella-gibt-politischer-regierungsbildung-zeit/22627546.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/regierungsbildung-in-italien-gescheitert/22627554/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T21:35:58+00:00"}, {"author": null, "title": "Trump bereut \u00f6ffentlich Ernennung von Justizminister Sessions", "description": "US-Pr\u00e4sident Donald Trump hat seine heftigen \u00f6ffentlichen Attacken auf den eigenen Justizminister fortgesetzt. Auf Twitter erkl\u00e4rte er, die Ernennung zu bereuen.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/us-praesident-trump-bereut-oeffentlich-ernennung-von-justizminister-sessions/22627412.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/trump-bereut-oeffentlich-ernennung-von-justizminister-sessions/22627532/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T21:23:53+00:00"}, {"author": "Friedhard Teuffel", "title": "Die Sprache der Natur", "description": "Das Wetter ist keine Laune der Natur, eher ihre Sprache. Der Mensch versteht sie immer besser, aber eben doch nie ganz. Ein Kommentar.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/das-wetter-die-sprache-der-natur/22627518.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/experten-warnen-vor-hautkrebs/22627526/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T20:39:19+00:00"}, {"author": "Melanie Berger", "title": "Wilmas Wetter", "description": "Der verfr\u00fchte Hochsommer bringt Sonne, hohe Temperaturen, aber auch Gewitter und Unwetter. Wilma hei\u00dft das Tief. Was Deutschland noch bl\u00fcht.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/weltspiegel/34-2-grad-sonne-hitze-gewitter-wilmas-wetter/22627508.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/gewitter-am-zwischenahner-meer/22627514/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T20:20:41+00:00"}, {"author": "Fatina Keilani", "title": "Das Berliner Kammergericht wird 550 Jahre alt", "description": "Ein neues Buch zeichnet die bewegte Geschichte des \u00e4ltesten Deutschen Gerichtes anschaulich nach.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/berlin/rechtsprechung-in-der-hauptstadt-das-berliner-kammergericht-wird-550-jahre-alt/22627500.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/kammergericht-berlin/22627520/1-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T19:58:00+00:00"}, {"author": "Robert Birnbaum", "title": "Wie Kramp-Karrenbauer auf die CDU-Basis zugeht", "description": "Annegret Kramp-Karrenbauer ist unterwegs, um von der CDU-Basis zu lernen und Ideen f\u00fcr ein Grundsatzprogramm zu sammeln. F\u00fcr sie steht aber noch viel mehr auf dem Spiel.", "url": "https://www.tagesspiegel.de/politik/zuhoer-tour-der-cdu-generalsekretaerin-wie-kramp-karrenbauer-auf-die-cdu-basis-zugeht/22627482.html", "urlToImage": "https://www.tagesspiegel.de/images/cdu-generalsekretaerin-kramp-karrenbauer-in-konstanz/22627490/2-format530.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T19:52:48+00:00"}]}