{"status": "ok", "source": "focus", "sortBy": "top", "articles": [{"author": "FOCUS Online", "title": "Pr\u00fcfer sollen nachforschen: Bremer Bamf \u00fcberwies 8,5 Millionen Euro - doch niemand wei\u00df, wohin", "description": "Der Innenausschuss will sich in einer weiteren Sondersitzung mit den Problemen beim Fl\u00fcchtlingsbundesamt besch\u00e4ftigen. Vielleicht wei\u00df man bis dahin auch, wohin die Millionen geflossen sind, die unter der fr\u00fcheren Bremer Amtsleiterin \u00fcberwiesen wurden.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/pruefer-sollen-nachforschen-bremer-bamf-ueberwies-8-5-millionen-euro-doch-niemand-weiss-wohin_id_9012260.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop9003950/2732717322-w1200-h627-o-q75-p5/5b0c5a1560b230739bf9e046-568x320-1-may-28-2018-20-32-18-poster.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T14:27:01Z"}, {"author": "FOCUS Online", "title": "Vorfall in Flensburg: Polizei erschie\u00dft Angreifer nach Messerstecherei in Zug", "description": "Die Polizei hat einen Mann in einem Zug in Flensburg erschossen. Das berichtet die \"Bild\"-Zeitung. Dem Vorfall sei eine Messerstecherei vorausgegangen.", "url": "https://www.focus.de/panorama/welt/vorfall-in-flensburg-polizei-erschiesst-angreifer-nach-messerstecherei-in-zug_id_9013209.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop8586753/2992714465-w1200-h627-o-q75-p5/urn-newsml-dpa-com-20090101-180309-99-410374-large-4-3.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T18:38:46Z"}, {"author": "FOCUS Online", "title": "Ein Toter und zwei Verletzte: \u201eVerletzte Beamtin nutzte Dienstwaffe\u201c: Polizei schildert Messerstecherei in Flensburg", "description": "Bei einem Messerangriff in einem Zug in\u00a0Flensburg\u00a0ist am Mittwoch ein Mensch get\u00f6tet worden. Zwei weitere Menschen seien verletzt worden, davon einer schwer, sagte am Abend ein Sprecher der Bundespolizei in\u00a0Flensburg. Der Bahnhof wurde evakuiert und stundenlang abgesperrt. Die Hintergr\u00fcnde der Tat waren zun\u00e4chst unklar.", "url": "https://www.focus.de/regional/ein-toter-und-zwei-verletzte-verletzte-beamtin-nutzte-dienstwaffe-polizei-schildert-messerstecherei-in-flensburg_id_9013460.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop9013459/1402715828-w1200-h627-o-q75-p5/flensburg.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T22:35:54Z"}, {"author": "Von FOCUS-Online-Redakteur Ben B\u00fcnte", "title": "Boris Becker: Warum wir uns um ihn keine Sorgen machen m\u00fcssen", "description": "Boris Becker war gefeierter Tennis-Held, wurde vom ganzen Land vereinnahmt. Unser Boris. Ein Jahrzehnte langes Missverst\u00e4ndnis. Der fr\u00fchere Weltklasse-Spieler muss sich vor niemandem rechtfertigen.", "url": "https://www.focus.de/sport/tennis/boris-becker-warum-wir-uns-um-ihn-keine-sorgen-machen-muessen_id_9013144.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop9013152/742271821-w1200-h627-o-q75-p5/boris-becker.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T18:22:02Z"}, {"author": "FOCUS Online", "title": "DFB-Trainingslager: \u201eHab schwer aus der R\u00f6hre geguckt\u201c: S\u00fcle kann kaum fassen, was Neuer im Training abliefert", "description": "Niklas S\u00fcle spricht bei der DFB-Pressekonferenz am Mittwoch \u00fcber die R\u00fcckkehr von Manuel Neuer - und zeigt sich schwer beeindruckt. Wenn man dem Bayern-Verteidiger glauben darf, m\u00fcssen sich die Fu\u00dfballfans um den Kapit\u00e4n wohl keine Sorgen machen.", "url": "https://www.focus.de/sport/fussball/wm-2018/dfb-trainingslager-hab-schwer-aus-der-roehre-geguckt-suele-kann-kaum-fassen-was-neuer-im-training-abliefert_id_9012435.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop9012432/2552716899-w1200-h627-o-q75-p5/suele.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T14:45:46Z"}, {"author": "Von FOCUS-Online-Experte Mike Weber", "title": "Rentenpunkte kaufen: Mit Nachzahlungen L\u00fccken f\u00fcllen: So stocken Sie Ihre gesetzliche Rente auf", "description": "Ob Ausbildung oder Kinderziehung - oft gibt es Phasen, wo kam kein Geld in die Rentenversicherung einzahlen konnte. Doch es ist m\u00f6glich, Geld in die Rentenkasse nachzuzahlen und so \"Rentenpunkte zu kaufen\". Wie das geht, was beachtet werden muss.", "url": "https://www.focus.de/finanzen/experten/weber/nachzahlungen-an-die-rentenkasse-so-bessern-sparer-ihre-gesetzliche-rene-auf_id_3550261.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop3468008/3942712737-w1200-h627-o-q75-p5/urn-newsml-dpa-com-20090101-131209-99-04343-large-4-3.jpg", "publishedAt": "2014-01-17T15:39:53Z"}, {"author": "FOCUS Online", "title": "+++ Bamf-Skandal im News-Ticker +++: Leiharbeiter im Bamf hatten Zugriff auf Asylaktensystem", "description": "Die Aff\u00e4re um das Bundesamt f\u00fcr Migration und Fl\u00fcchtlinge zieht immer weitere Kreise: Innenminister Seehofer griff bei der Bremer Au\u00dfenstelle bereits hart durch. Auch die Chefin der Beh\u00f6rde in N\u00fcrnberg ger\u00e4t weiter unter Druck. Seehofer und Cordt standen stundenlang dem Innenausschuss des Bundestags Rede und Antwort. Verfolgen Sie die aktuelle Entwicklung im News-Ticker von FOCUS Online.", "url": "https://www.focus.de/politik/deutschland/bamf-skandal-im-news-ticker-jetzt-muessen-sich-seehofer-und-cordt-den-fragen-des-innenausschusses-stellen_id_9005544.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop8996689/0462714160-w1200-h627-o-q75-p5/urn-newsml-dpa-com-20090101-180528-99-484174-large-4-3.jpg", "publishedAt": "2018-05-29T16:26:25Z"}, {"author": "Sven Schulz", "title": "Geiler E-Roller aus Deutschland: Wird er trotzdem zum Mega-Flop?", "description": "Mit flotten 100 km/h rast der neue Kumpan-Elektroroller 1954 Ri durch die Stra\u00dfen und bringt es auf eine beachtliche Reichweite. Praktische Features machen den Roller zwar alltagstauglich, doch aus einem Grund stehen die Erfolgschancen trotzdem schlecht. Was Sie generell vor dem Kauf eines E-Roller wissen m\u00fcssen, erfahren Sie im Video.", "url": "http://www.chip.de/news/Kumpan-electric-1954-Ri-Flotter-E-Roller-Made-in-Germany_141086123.html", "urlToImage": "https://www.chip.de/ii/8/9/8/3/4/5/2/6/cec1edd8cf542ca1.jpeg", "publishedAt": "2018-05-30T13:39:00Z"}, {"author": "FOCUS Online", "title": "Denkw\u00fcrdiger Auftritt: F\u00fcr tot erkl\u00e4rter Kreml-Kritiker tritt vor Kameras \u2013 seine Kollegen k\u00f6nnen es kaum fassen", "description": "Spektakul\u00e4re Wende im Fall des f\u00fcr tot erkl\u00e4rten russischen Journalist Arkadi Babtschenko: Weniger als 24 Stunden nach seiner angeblichen Ermordung trat Babtschenko am Mittwoch in Kiew vor die Presse. Ein Video zeigt die ungl\u00e4ubigen Reaktionen seiner Kollegen.", "url": "https://www.focus.de/politik/ausland/denkwuerdiger-auftritt-fuer-tot-erklaerter-kreml-kritiker-tritt-vor-die-kameras-seine-kollegen-koennen-es-kaum-fassen_id_9013107.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop9013120/3992714791-w1200-h627-o-q75-p5/babchenko-teaser.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T17:56:37Z"}, {"author": "FOCUS Online", "title": "+++ VIP-News +++: Trump trifft Kim: Kardashian im Wei\u00dfen Haus", "description": "Die Welt der Promis hautnah erleben: Von Schauspieler bis royaler Adel, von S\u00e4nger bis Profi-Sportler. FOCUS Online pr\u00e4sentiert die aktuellen Nachrichten und exklusive Storys aus der Welt der Stars im Ticker.", "url": "https://www.focus.de/kultur/vermischtes/vip-news-zu-wenig-zuschauer-aus-fuer-musical-fack-ju-goehte-in-muenchen_id_9009350.html", "urlToImage": "https://p5.focus.de/img/fotos/crop8969747/4952717510-w1200-h627-o-q75-p5/698588-0-4-1000x750.jpg", "publishedAt": "2018-05-30T09:54:47Z"}]}